求救各位連登巴絲 中左旅遊團既伏

上得黎預左會比人插自己抵死，我認係自己on9
但我只係一個學生哥，冇左咁大筆錢我真係想試下追返

事源報左個團去九寨溝，一直都相安無事
直到最後一日，去左間玉石店就中伏
一開始都係慣例服務員sell野，然後突然間有個老板級既人馬行入間房到又出返黎果陣，服務員突發叫佢分享幾句，點知就係出事開始。一開始佢先講到自己係信佛，話求左支好籤好開心，坐低左話大家相遇有緣，請大家欣賞佢以前既作品，又講左好多關於點分玉石真假，人生道理，包裝到自己好有文化同見慣世面咁。

然後，佢再會攞一啲貴價既玉出黎比大家睇，周邊啲服務員都會交足戲，問老板係咪真係要，扮到啲玉好似好貴同時都包裝佢個人好豪氣。

講完佢就開始，扮豪氣話大家開心就好，啲玉減價賣比大家，將標價既減一個零e.g.3000 變300。窮學生既我本來只係想買幾條鏈比屋企人，點知比錢個陣碌卡可能因為比佢知左我戶口仲有錢，就水左我入間房串繩（隔絕左我同其他人），個老板又入黎，話咩欣賞我咁孝順我買野比屋企人，就攞起個保險箱到攞左對所謂足金和田玉比我，話平賣比我。個陣唔知點解自己咁傻仔比成講多兩講真係信左左佢。仲叫我唔好同人講，叫我留個wechat ，佢識人可以介紹工作比我（個wechat 後來發覺係假，連名都係），就係咁我比人呃左五位數字。

事後返到香港諗諗下唔對路，發現佢間野連名都冇比我，上網一查發現好多人中過招，求各位巴絲解各下可以點做

識我既唔好相認，我真心想求救
冇諗過第一次跟團就出事

明買明賣

連登有愛，求救

即場唔退事後無得追

因為成壇野唔涉及詐騙

就算報警 , 警察都唔會受理

搵旅行社 ? 旅行社話呢d係你同間舖頭兩個人既事

咁你都信 唔呃你呃邊個

蠢到

香港都冇得退，何況大陸
你上去嘈命都冇埋

因為佢話賣比我果舊玉叫和田玉（正常應該係好貴），如果我驗到果舊玉係假既，根本唔係果隻玉，用呢度咁去搞有冇可能？

原本想自由行但plan唔切先跟團，成團全部都係阿叔阿嫂

笑到收唔到聲

佢話你拎左第2舊去都得架啦

遇左比人笑

plan唔切一定要去 ?
未跟過團就唔知會氹你買野 ?

樓下講左啦 , 返左黎香港死無對症

經一事 , 長一智 , 當交學費啦小朋友

明買明賣
仲諗住有得追
先莫講已經隔左一排
再講人地係大陸 香港司法都唔會管到
你點追呀
你唔好浪費時間啦

去旅行係番大陸既已經係抵死啦

當買教訓，翻大陸買貴嘢都算仲要係跟團買

5位數字 ? 幾多先 1w 同5w都差好遠啦

比人啅果一萬幾千 搞咁多嘢
又要返大陸又要嘥時間搞
當跌咗咪算囉

乜依家仲有人中呢啲伏

如果我係你
就將呢串野掛係屋企當眼處
日日都見住 叫做買個教訓

明買明賣追乜撚野

有係有 不過去到都唔會好似樓主咁蠢

d金邊柒到冇眼睇

無架喇，都過左一段時間，當場唔搞就無架喇

中美容雞都起碼有手仔拖下

傻仔

廟街$300貨仔

40 蚊收

咁啦 你比番$5000我 我試下幫你拆
唔一定掂 但有機會
到時真係唔掂 我比番一半錢你啦

和田玉邊係咁既樣 舊野好膠

幾年前成家去上海，屋企人又係咁俾人水左
發現後成家都好嬲，最後嘈旅行社，refund 左

個時個老闆話自己都住過香港呀，又分享自己d書比團友聽，d人仲抄低個書名

諗返起唔知點解個時咁on9冇提醒屋企人

仲有....張鑒定證書張圖同你舊野都唔同(好似係)

笑死 舊野真啲都還好
假到仆街

樓主你可以聯絡旅行社，話個時領隊又好，導遊又好，點解明知呢d係呃人手段，都可以咁樣比佢地水自己團友

我都唔知佢地講左咩令到最後有得refund

跟團最憎就係呢樣 明呃你

幫一幫你啦,廿蚊收左你舊足金和田玉等你冇咁傷啦

旅行社名呢

買廣告都咁話
睇下果套咩卧底旅行團啦
專join 平團睇下d 人點搵d 團友笨柒

番大陸真係千其咪帶卡
都唔會有咩值得碌卡買

哈哈哈哈
多謝樓主係八號風球下為安坐家中的各位提供笑話一則
希望社會可以多d你咁嘅人才 繼續為大家提供娛樂

自由行比人呃無得講，參加得旅行團，最好既地方係可以投訴，每樣野都有得追查，樓主可以去番報名旅行社搞搞佢，唔使拍枱最好講到自己好無助唔知點算咁，最好有單，無既話其實佢地內部都查到(因為個導遊都有佣分)，比啲番一两個月時間佢地，唔得先揾記者嗰啲啦。

你報邊間旅行社啊？
通常大社都有二個禮拜既消費冷靜期

自己上淘寶睇下 靚過你 平過你

揾旅行社啦，如果佢推卸責任咪兇佢揾消妥會、記者、有關協會囉，通常要兇狠啲先會有人睬你 香港地係咁

你咪當交學費囉
咁你都信
咁大條水魚梗係呃啦
內地啲嘢你唔好諗住追得返
呢啲咁嘅黑店多數有備而來
你諗住帶多幾個朋友一齊上去
到時畀人困住咗要畀錢贖人仲煩呀
都唔好覺得報公安有用
內地畀錢疏通下就無事
呃你萬幾蚊
佢拎一半出嚟同公安對分就乜事都無
話唔埋畀多少少錢搵人趁你係內地就搞返你轉頭

大陸果d乜春局幾有牙力，佢地出手就多數有得退，但問題係你有無牙力叫得郁人地做野

交學費啦

你咁大個人 玉都未見過咩
果舊睇落都輕飄飄咁都中到伏

唔緊要,錢駛左,唔好諗

五位數其實即係幾錢？

受過香港基本教育既人咁都受騙
抵死

追條毛咩 食左落肚既野
會唔會嘔番出來比你

大佬丫 人人有功練你都信 我唔呃你呃邊個丫

錢就攞唔返架啦
但你仲可以攞佢條命

巴打當買個教訓啦
痛係痛d, 好過你搞黎搞去都係得個吉仲累

呢個情況香港都難退
正如佢可以話你已經換左舊真既，拎舊假既番黎

何況係支那

你咪理樓上班on9啦
連無人會去支那旅行都講得出

內你老母咩

樓主買左幾錢呀

邊間旅行社

正常都有得refund
10個有8個refund都有2個水魚賺

好on9....
報大陸團 間間都有依啲人出黎做場戲 呃人
只可以說 你太容易受騙

抵撚死

留名想知邊間旅行社
避免參加

阿媽都領過野，不過幾千貨仔啫

竟然有人中招

似足d支那人
等睇留到成吋長

望落都知係金漆

本來好撚sad,見到呢個留言就笑左

九成九係飛去當地跟local tour

一買一賣都叫中伏 又無逼你又無困住你

算數啦
旅行社抽傭點會同你追
次次都叫人去強國就唔好買野
大堆大堆強國人黎香港買金買玉
有少少腦都知強國得騙徒係真
幾皮野冇左咪算囉
呃你個條友/領隊應該都有同你講最緊要開心

蠢撚到

學生哥個信用卡limit 可以有咁高咩

入世未深

其實唔駛轉家,你google一下和田玉
有邊張圖係成舊黑色膠咁😂😂😂

專*

和田膠

幾多歲呀
咁都比人呃到 仲天真度以為有得追番 當買教訓啦
死無對證 佢話你掉左包你都收皮啦
咁蠢就唔好去旅行啦 仲要去最撚多偷呃拐騙既支那
你咁既IQ 比你追番D錢 一陣未又係比健身撚呃左個信用卡去碌

睇多啲新聞啦 人都醒啲㗎

都話依家啲大學生係低能...

之前上網睇過 有台灣人成功退到貨
不過香港呢就

笑死

係facebook睇過
樓主如果有讚有線新聞
就唔會中今次既伏

佢地好識利用人既心
同理心 同情心 黎呃人
如果無睇話佢新聞
真係係現場都有機會上當

豬西

我都試過買紅寶石情況一樣 大家開心就好

樓主開心就好

怪就怪自己當時貪心

好小喺同一個post有齊咁多戇尻嘢

首先返大陸玩已經係戇尻跟住就係當好多人去冰島都自由行嗰陣，樓豬去大陸都要跟團然後就係到咗2017年嘅今日，竟然仲會有人中呢啲垃圾購物點嘅伏

如果你幾十歲都仲話可能無受過教育，無知俾人呃啦。大佬你後生仔呀！你話睇阿樓豬個款可能都無受過教育呢？咁你都有睇下新聞掛！都有接觸下個社會發生緊乜事掛

三位數字我笑撚左
當上一課啦，咁撚蠢

支那遊 抵你死啦 有日本唔去？我寫埋旅遊攻略俾你又點話

Plan唔切夾硬去，唔熟地方當地無親戚朋友仲去？

你去狗寨溝 唔係為咗睇風景咩？睇玉做咩撚野？

即場減價十倍 你都知有問題啦樓豬

塊膠玉 有咩值得你去買？食得㗎？一舊裝飾品五位數買，證明你其實貪小便宜，以為執到寶
「便宜莫貪！」

你老母真係俾你激死
睇下新聞了解下個世界發生咩事啦

都十幾廿歲人啦，無獨立思考能力，真係可悲

連登仔又比人撚狗

去旅行社退啦 有得退 唔難退

打電話上cs話佢幾句 話佢地賣假野得ga啦

利申：前旅行社領隊

btw你真心on9

我記得有經手退過同你呢塊一模一樣ge玉

當時同同事傾 點會有人洗幾皮買

留返買撈好過

點知原來真係有

求問巴打詳情，我知自己係衰on9。睇到咁多屌我，我都明白。睇左巴絲段新聞，係其實係差不多，只不過佢搵既演員冇咁誇張。有巴絲問係邊間，答你：美XX，同事後search 返好多所謂平玩團都係咁，係我冇做好功課。